死利狗淨係識靠黑哨十二碼 生波廢閪到

仲吹到埃及文明點勁

黑撚到, 跟本係禁區外

根本唔係手球 手足都foul
仆街黑哨

前

炭3